有冇人係無薪假苦主 入黎分享下

做緊某工程公司
月薪27k 而家完全無project接
公司要我地成team放無薪假
話再通知
銀行得番2萬幾 都唔知點捱落去
但好彩業主尼幾個月唔洗我交租
若果唔係真係訓街都得

有冇同路人
正評 冇工開
負評 有工開

善用不推文回覆